連罷工都會害怕的死廢柴入一入黎

我都係廢柴, 我都要養家, 我仲要供樓, 我認我廢, 我唔敢罷工
我啱啱聽完某網台主持(保護安全, 唔開名)講, 有所啟發
罷工目的, 係影響商家實際利益, 迫商家迫政府跪低
次一級效果, 又唔洗罷工, 就係停止所有不必要消費

除左要買餸煮飯, 煮飯盒返工帶, 搭車, 買必須日用品 外
全面無限期停止所有不必要消費

記住, 我唔係鼓勵大家唔好罷工, 係鼓勵D好似我咁嘅廢柴, 唔好以為自己乜都做唔到
罷工朋友都係, 可以嘅話請參與, 集會都可以帶飯盒

斷捨離行動正式啟動!!!

斷捨離!

推

push